求空氣清新機推介

小弟間房大約有100呎
屋企附近空氣差+好多塵
自己又有鼻敏感
想買部空氣清新機
因為我間房有先天限制
部機只可以放喺窗台
唔可以太大部(sharp, philips嗰啲太大部唔夠位)
暫時爬文睇到airgle嘅ag25同埋ag300
如果我間100呎房買ag25夠唔夠做?
如果唔夠要買個效能強啲, 除咗ag300之外 (個size啱啱好放到)
有無其他牌子有ag300效能同大小可以介紹下?
budget唔過7k

求巴絲俾d意見

唔過7K就用盡佢Airgle AG300

其實得個100呎 , 我睇中左呢部PHILIPS AC0830/30 , 外型唔差 , 又唔太貴

唔大部不如唔好買，冇用

我都有鼻敏感，我都想買部1000左右個d放房
樂聲有納米同唔係納米，有納米個d係咪好d呀

有介紹

用緊ag25，幾好

ag25普通書房都夠做？

夠啦